點解d大陸佬可以咁有自信

打飛機係要咁先打得出

演員黎姐，香港TVB咪又一樣。

新聞播過果段片
笑到仆街

嘩

射左好多

五千年？

最後結論就係飛機一定要打

經歷了五千多年 什麼樣的陣勢沒見過?

啱啊
被八國聯軍圍毆都經歴過
貿易戰算得啲乜

蒙古滿洲人
八國聯軍
割地，不平等條約
日本二戰
文革

有咩陣勢未見過
有咩屎未食過
有本事你呢舊屎再臭d

不嬲越窮越自信

屌，張腿打開！

咁先好, 中國唔死返13億人, 我地邊會好

因為班人無知